\documentclass[11pt]{beamer}
\usetheme{Pittsburgh}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}

\title{Алгоритмы коррекции движения автономного колесного робота}
\author{Алексей Егармин Научный~руководитель:~Кумков~Сергей~Сергеевич}
\institute{Институт естественных наук и математики}
\date {Екатеринбург, 2017}
%\setbeamercovered{transparent} 
%\setbeamertemplate{navigation symbols}{} 
%\logo{} 
%\institute{} 
%\date{} 
%\subject{} 
\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}

%\begin{frame}
%\tableofcontents
%\end{frame}

\begin{frame}{Постановка задачи}

\end{frame}

\begin{frame}{ПИД-регулятор}

\end{frame}

\begin{frame}{Алгоритм прямолинейного движения}

\end{frame}

\end{document}